[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28971397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28971397/answer/382785521", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u5df1\u69a8\u7684\u8c46\u6d46\u6ca1\u6709\u5916\u9762\u5356\u7684\u73b0\u78e8\u8c46\u6d46\u597d\u559d\uff1f\u4ed6\u4eec\u90fd\u52a0\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/426045180", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/432935209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/425907920", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620696/answer/435049104", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\uff08Dying to Survive\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268531959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268531959/answer/396989274", "content": "\n\u7231\u8d2a\u5c0f\u4fbf\u5b9c\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/425236215", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/429275823", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39072236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39072236/answer/426217226", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u201c\u798f\u888b\u201d\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/434138101", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u5f97\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/435388837", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26949474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26949474/answer/385509222", "content": "\n\u627e\u4e00\u4e2a\u6bd4\u81ea\u5df1\u9ad8\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29820475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29820475/answer/425506557", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f18\u4e0d\u597d\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u4e00\u4e2a\u53d7\u6b22\u8fce\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/435875356", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280785843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280785843/answer/432636871", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u52a8\u6001\u7684\u5973\u751f\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/435820584", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/436792376", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264209879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264209879/answer/358401597", "content": "\n\u8ddf\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u5f02\u6027\u76f8\u5904\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280785843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280785843/answer/431732306", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u52a8\u6001\u7684\u5973\u751f\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/436235161", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/429332291", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268031398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268031398/answer/371155202", "content": "\n\u5317\u7535\u7684\u540c\u5b66\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/435997498", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/435526517", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266968954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266968954/answer/432050138", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u4eba\u7a7f\u8863\u54c1\u5473\u8fd9\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64801265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64801265/answer/419115725", "content": "\n\u9ec4\u78ca\u662f\u5426\u662f\u53ea\u8bb8\u81ea\u5df1\u5f04\u522b\u4eba\uff0c\u4e0d\u8bb8\u522b\u4eba\u5f04\u81ea\u5df1\uff0c\u88ab\u4eba\u5f04\u4e86\u5c31\u9ed1\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37904962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37904962/answer/434761039", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620696/answer/434901377", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\uff08Dying to Survive\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/433404861", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270306655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270306655/answer/433928602", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 QQ \u65b0\u4ea7\u54c1\u300c\u5766\u767d\u8bf4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/423005349", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/428888453", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/435655585", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910729/answer/434944262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u5f88\u8ba8\u538c\uff0c\u4f46\u957f\u5927\u4e86\u5374\u4e0d\u8ba8\u538c\u751a\u81f3\u559c\u6b22\u5fc3\u75bc\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30169880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30169880/answer/433380408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540d\u6821\u4e0d\u6536\u5dee\u751f\u5e76\u5c06\u5176\u6559\u80b2\u6210\u4eba\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/432311376", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283699075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283699075/answer/433880186", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u7c89\u4e1d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8fd9\u4e48\u957f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281282523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281282523/answer/430212797", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8868\u60c5\u5305\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/429127310", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281187751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281187751/answer/435058654", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u4eba\u5728\u5bb6\u505a\u996d\uff0c100\u5143\u80fd\u4eab\u53d7\u5230\u591a\u4e30\u76db\u7684\u4e00\u987f\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284211876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284211876/answer/436354361", "content": "\n\u4e94\u661f\u5df4\u897f\u4e5f\u56de\u5bb6\u4e86\uff0c\u5f53\u5bb6\u7403\u661f\u5185\u9a6c\u5c14 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u7684\u53d1\u6325\u4f60\u7ed9\u6253\u51e0\u5206\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273943837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273943837/answer/411882885", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u65e5\u601d\u591c\u60f3\u7684\u90a3\u4e2a\u5973\u751f\u5979\u73b0\u5728\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620696/answer/434772942", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\uff08Dying to Survive\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/431355031", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277704811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277704811/answer/426429141", "content": "\n\u4e16\u754c\u540d\u732b\u8fa3\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u9009\u62e9\u4e86\u72f8\u82b1\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/436824215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274007785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274007785/answer/373571691", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\uff0c\u6210\u90fd\u4eba\u90fd\u7ecf\u5e38\u5403\u8fa3\uff0c\u5c41\u80a1\u6ca1\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283946678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283946678/answer/436520517", "content": "\n\u6df1\u77e5\u5b66\u4e60\u6539\u53d8\u547d\u8fd0\uff0c\u6709\u4e9b\u4eba\u5374\u4e3a\u4f55\u4e0d\u80fd\u575a\u6301\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/424918691", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/419562433", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26441147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26441147/answer/429569625", "content": "\n\u6cca\u677e\u5206\u5e03\u7684\u73b0\u5b9e\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u591a\u6570\u670d\u4ece\u4e8e\u6cca\u677e\u5206\u5e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20161454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20161454/answer/436657349", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50687564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50687564/answer/406485142", "content": "\n\u5a36\u4e2a\u5bb6\u91cc\u7a77\u7684\u8001\u5a46\uff0c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266816171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266816171/answer/394344269", "content": "\n\u5404\u56fd\u56fd\u6b4c\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6897?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/435623455", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/436612997", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283560429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283560429/answer/435360321", "content": "\n\u96f7\u795e\u8981\u4ee5\u600e\u4e48\u6837\u7684\u901f\u5ea6\u8f6c\u9524\u5b50\u624d\u80fd\u4ea7\u751f\u8db3\u591f\u7684\u5347\u529b\u8ba9\u4ed6\u98de\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50156569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50156569/answer/436152683", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u996d\u91cf\u666e\u904d\u5927\u4e8e\u5357\u65b9\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269135234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269135234/answer/415900865", "content": "\n\u6b63\u89c4\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u533b\u7597\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/435685729", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264651505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264651505/answer/377532105", "content": "\n\u505a\u4e86\u7edd\u80b2\u7684\u52a8\u7269\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u88ab\u7edd\u80b2\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/424873453", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/435342660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/436397768", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/435693026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51682490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51682490/answer/434490304", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u60b2\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277161085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277161085/answer/435470244", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u300c\u9ed1\u6697\u6599\u7406\u300d\uff0c\u5b9e\u5219\u597d\u5403\u5230\u6296\u817f\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21482079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21482079/answer/431451913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u4f7f\u7528\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/424518270", "content": "\n\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/403930386", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27330476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27330476/answer/409291644", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e0b\u73ed\u540e\u7684\u95f2\u65f6\u7a0d\u505a\u70b9\uff0c\u5c31\u6709 3000 \u5143\u6708\u6536\u5165\u7684\u517c\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/435755500", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68215439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68215439/answer/415710411", "content": "\n\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/435574901", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/437060775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/426291898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20433982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20433982/answer/431615225", "content": "\n\u53bb\u9152\u5427\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283798564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283798564/answer/434292034", "content": "\n\u8fd1\u671f\u66dd\u5149\u7684 50 \u5206\u949f\u674e\u7b11\u6765\u8c08\u8bdd\u5f55\u97f3\u5185\u5bb9\u662f\u5426\u6233\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282009810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282009810/answer/426354381", "content": "\n2018\u9ad8\u8003\u8003\u7838\uff0c\u662f\u590d\u8bfb\u597d\u8fd8\u662f\u4e0a\u4e8c\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/435927449", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50156569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50156569/answer/433450812", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u996d\u91cf\u666e\u904d\u5927\u4e8e\u5357\u65b9\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50156569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50156569/answer/435547330", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u996d\u91cf\u666e\u904d\u5927\u4e8e\u5357\u65b9\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284174976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284174976/answer/436560908", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u6709\u6570\u636e\u5206\u6790\u601d\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/436163970", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/436673661", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269458759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269458759/answer/418717624", "content": "\n\u5f53\u4f60\u4e70\u5b8c\u4eba\u751f\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u65f6\u5185\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283310832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283310832/answer/433158653", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u5f71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284336042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284336042/answer/436826853", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u56db\u5206\u4e4b\u4e00\u51b3\u8d5b\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u70b9\u7403\u5927\u6218\u603b\u5206 6:5 \u6218\u80dc\u4fc4\u7f57\u65af\uff0c\u664b\u7ea7\u534a\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101043/answer/437236954", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u76ee\u7684\u6027\u592a\u5f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/435741382", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/419228628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/436610979", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278657120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278657120/answer/406086771", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u672c\u8760\u6bd4\u8d1d\u8760\u8fd8\u539f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280707224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280707224/answer/433350757", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4f1a\u5bf9\u60f3\u8fdb\u5165\u5ba4\u5185\u8bbe\u8ba1\u7684\u5b69\u5b50\u4eec\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21567631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21567631/answer/428938573", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5e38\u89c1\u8bf4\u67d0\u4e9b\u6b4c\u624b\u5531\u529f\u88ab\u4f4e\u4f30\uff0c\u90a3\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u666e\u904d\u9ad8\u4f30\u7684\u6b4c\u624b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61762558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61762558/answer/348635778", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u4e70\u4e86\u623f\u5b50\u768490\u540e\u90fd\u662f\u5982\u4f55\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19822048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19822048/answer/422056682", "content": "\n\u6700\u597d\u559d\u7684\u767d\u9152\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020458/answer/436056361", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u5f8b\u5e08\u78b0\u5230\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u79bb\u5a5a\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284316606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284316606/answer/436776974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 DARLING in the FRANXX \u7b2c\u4e8c\u5341\u56db\u96c6\uff08\u5927\u7ed3\u5c40\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283981744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283981744/answer/437104633", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}]